外判一班地盤工程佬入要塞做野有無得諗

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

好多新移民大陸佬大陸婆黎香港做地盤搵食
做唔過

有好多後生又黃既判頭既

1/10

唔收錢都制
利申；棚佬

cls

自己果科幫唔到手

搬搬抬抬既義工要唔要